拎左隻貓，屋企人唔鍾意，會唔會有人接收？

冇人接收交比愛協真係冇辦法中既辦法

你入去fb 貓貓gp 問下

養多一排啦，
你屋企人遲下會覺得好得意

玩幾日唔啱玩又棄養
祝你他日生咩都無屎忽

養之前冇撚同屋企人商量嫁咩屌你老母

tg ：nnnnntc

咪撚俾愛協呀

幾大呀隻貓仔？我近排都準備緊野領養，可唔可以傾下
tg：chipui0221

簡單，殺左你屋企人就得！

佢地約你出黎一定比說話你聽比氣你受
或者影你相post fb group
愛協啦

比愛協1小時內極速殺左你隻貓，愛協好野！

監犯教人做野果然岩自己身份

訓醒未？

圖呢

有圖連登仔會狗衝 放心

貓b先會 名種更加會
大貓唔會衝啦

屌你老母養前唔商量想先斬後奏

屌你個仆街

屋企有貓想養多隻
最好大貓啦細貓好撚難養

btw tg

咁冇法

點解你唔問過屋企人就拎隻貓呢？

Hello無圖

屌你老母係咪on9成咁呀你 莫講話養寵物，你連做人都未有資格啦冚家鏟